到底係咩令香港變成投訴之都？

如題

有投訴電話/客戶服務熱線
同埋知道一投訴就有機會拎到著數

劉德華

香港厭力大

正一仆街黎拍埋d閪廣告

香港人要求高, 再遇正港商水準低

太過壓抑揾人發洩

因為今時今日咁嘅服務態度係唔夠ga呢句說話